屌你老味亞軍廷甘撚樣入到16強

留名等睇16強止步

甘你老母咩
嬲豬呀

又出環保post